<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de Ana on Bit치cora de Viaje Ana Orozco</title>
    <link>https://0rozcoana.github.io/my_launchx_blog_Ana/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de Ana on Bit치cora de Viaje Ana Orozco</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 12 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://0rozcoana.github.io/my_launchx_blog_Ana/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi experiencia  en Launh X</title>
      <link>https://0rozcoana.github.io/my_launchx_blog_Ana/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://0rozcoana.github.io/my_launchx_blog_Ana/posts/post_1/</guid>
      <description>쮺omo ha sido mi experiencia en LaunchX? Sin duda LaunchX ha representado una experiencia muy interesante para m칤, me ha motivado a ir por m치s, a aprender cosas nuevas y actualizar los conocimientos que ten칤a un poco oxidados.
Es bien sabido que en cualquier profesi칩n es importante mantenerse a la vanguardia y en el caso de las TI, me parece que a칰n mas, ya que las herramientas y tecnolog칤as en si avanzan y se renuevan d칤a con d칤a, si queremos seguir siendo productivos y competitivos, no podemos ignorar el cambio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software</title>
      <link>https://0rozcoana.github.io/my_launchx_blog_Ana/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://0rozcoana.github.io/my_launchx_blog_Ana/posts/intro/</guid>
      <description>Bienvenidos explores, en este primer post me gustar칤a contarles un poco sobre los valores que yo considero importantes en un desarrollador, y tambi칠n un poco de lo que he vivido en mi experiencia.
Hablando de valores, considero muy importantes los siguientes:
 Respeto Honestidad Compromiso 칄tica Lealtad Responsabilidad Sencillez Pasi칩n  Claro est치 que no solo los considero importantes para un desarrollador, si no para cualquier ser humano, pero en esta ocasi칩n nos toca contar nuestra experiencia y expectativas de un desarrollador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://0rozcoana.github.io/my_launchx_blog_Ana/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://0rozcoana.github.io/my_launchx_blog_Ana/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
